為左證明唔係得牛牛先賺到錢，呼籲用其他券商既貼倉!!

你個倉呢？

我輸錢